[0108] 黃大仙TG!! TG!!

source: live

黃大仙請考慮轉場屋企張床
聽朝一早仲要battle架

推！
睇路

天橋花槽著左火?

撚狗完畢

cable live見有
但唔知邊到

車隊！

唔知係咪催淚彈燒著

轉個眼唔見哂啲人...黃大仙顯靈...

見到，吾知邊到

當局者迷，旁觀者清

唔好為咗條街
為咗企系前面嘅政權condom犧牲自己
更可能犧牲埋因為你而唔肯走嘅人

唔係唔衝，係呢一刻根本唔值得衝
如果你認為今日出嚟系打差佬就完全錯曬

革命系需要長時間抗爭
而革命最寶貴慨嘢就系前線每一個手足
我哋已經畀人拉咗差唔多200人
代表少咗200人去抗爭

停一停諗一諗冷靜下

值唔值得為咗前面班狗而犧牲自己同其他人嘅一世？而呢班狗見到你哋畀人拉只會笑一笑然後繼續做狗

政權只會越開心，因為又少個人抗爭

記唔記得 尋日亞皆老街街口嗰班速龍點樣捉人呀？

又有多幾多個手足可能坐十年呀？

為自己為保護你嘅人

退一退喇好嗎

轉場屋企張床

射完警犬無行動

天水圍都TG
捉左個路過女仔篤數

一定係
記者講向天橋射

如果有人訓左教無閂窗

屌你 你UP乜9呀 撚有咩

隔離講
pass左過黎
但隔離岩岩改返no TG
但有亂捉人

更正: 天水圍冇TG
但有亂捕

黃大仙射完煙 差佬講
出黎啦傻閪
過黎啦傻閪 冇膽呀？

班友精神病